招人踢11人草場

⚽6/9(四)鑽石山蒲崗村道蒲崗村道公園11人人造草足球場1900-2030.欠腳，有無人ok？

推

我到時會去影相

我就係黃埔美斯

但係我唔踢波
我玩陀螺的

1. 黎膠人

遲左，夠腳